緊急！

唔好唔記得倒數我地要大嗌咩口號

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

除夕

大家唔好唔記得呀
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

倒數呀 手足 和你嗌

1

2

3

4

5

6